[NOW 真播] 義士討論完唔出北角站

今次做得好 唔出北角站

今晚福建人冇得打人啦 打狗啦你地

福建佬連差人都打，差佬仲放佢哋走，唔好去。

Push